驚世發現！！

原來2010版匯豐銀行$100嘅圖案係警隊同有支那旗，大家收到嘅話可以拒收/要其他銀行/要其他面額鈔票。
再用=支持警隊
沒有使用就沒有支持

Push

邊撚個得閒理